# Задание

На основании данных, которые уже есть в приложении (дата, номер, наименования юр. лиц, адреса и т.д.), нужно создать печатную версию документа «Поручение», чтобы пользователь мог скачать ее себе и распечатать на бумаге.

# Инструкция

Использованную структуру и пример использования класса можно посмотреть в файле index.php.

## Установка

Перед использованием необходимо выполнить 
```bash
composer install
```